超高質 Lady Gaga “Rain On Me” parody

唔知10年之後嘅lady gaga會唔會咁嘅身型

anyway好高質

原來想返嚟屌柒你，點知睇睇下又幾好睇

WHO gaga

1/10

Ok 喎

2/10

連登仔成日話鐘意有肉地女仔，根本只不過鐘意大波。你屌得落呢個先叫鐘意肉地女仔。

3/10

好
arianda 那個是誰

4/10

5/10

credit有佢個名呀

6/10

其實模仿得幾似，舞蹈同場景都好似

7/10

8/10